D610定A7II

而家手找D90 係時候換機
睇過下想買部FF機 街拍同埋旅行影
想問兩部邊部好
求意見

想買610留名

手上得枝50mm nikon

重有枝sigma 18-250 mm

610 is op
大前題係要有鏡